蔡英文最新競選短片講香港

台灣請加油。
香港人，不要放棄。
願榮光歸香港。

今日香港，明日台灣
共勉之

推

台灣加油

I love Taiwan

傳播正能量 1/10

Push

又開新post呃正評做乜？
評已負，要推推舊post

傳播正能量 2/10

傳播正能量 3/10

傳播正能量 4/10

喊左

傳播正能量 5/10

今日台灣，明日香港得唔得

傳播正能量 6/10

傳播正能量 7/10

傳播正能量 8/10

樓主琴日應該訓緊教無醒到

慘

台灣人根本就唔信呢句嘢
覺得呢句誇大咗

起碼整一幕香港抗爭者既片段都好
得一幕林鄭